有無方法係電視睇到房入面電腦d片？

唔要拉hdmi
Chromecast之類有無mirror pc video audio既功能？
仲有無其他option?

hdmi有咩唔好？

電視有網絡功能咪得

PLEX

我買左隻cloud 駁電腦+router
屋企電視 就咁connect 隻cloud 就睇到cloud d 戲

wd mycloud 3tb
sony tv (唔記得咩model, 3年前買）

ps4呢如果

將條片過落USB再插電視得唔得？

最on9方法

直接

色差

Chromecast無問題噃
大廳smart TV連去Router先 (Wifi)
然後我係電腦揀Chromcase
可以send桌面畫面去大廳smart TV
Google Chrome播片 成功係smart TV播片

ps4好易
Google ps4 media server

如果唔介意用錢去解決
最好係有部TV Box，可以直接讀network drive
當然買呢舊野你仲可以考慮有冇需要TV Box 本身帶來既Value

ps4係廳 有冇可能唔拉線係房玩
有時冇電視用

remote play

搬部電視入房

有，唔記得名，自己去搵 extension

將部電腦搬去電視隔離